香港係咪以後都拍唔出「黑社會以和為貴」

最尾山上果幕真係
好想同古天樂一齊講：幫你老母

加錢呀......

寒戰3都壽味左

點屌都企得返起身

要學下尤勇

頂你個肺
成世發惡夢

收皮？

唔講啦唔講啦
八點半有骨氣見啦

薄熙來 = 大D
習近平 = 阿樂+Jimmy

鄧小平 = 鄧伯

d 情節都唔夠dramatic

比盡你係電影入面都係爆頭同劈友, 有冇現實生活入面輪姦人同掟人落街咁爆先

我也可以談 我也可以愛國

可以拍返套「黑社會忠誠勇毅」

我個仔係警察
我個女係律師

諗起97古惑仔戰無不勝

銅鑼灣只有一個浩南

呢啲垃圾戲都唔明點解有第2集

個個回覆都有負評

以後所有電影都要跟支那方針
黑社會一定係全部拉曬

唔關我事

呢句係黑社會1喎

第二集當年有冇大陸上映
咁樣講大陸奸喎

點解會有人覺得寒戰好睇

共產黨之和諧社會

局長:我地唔係唔相信選舉
只係想選之前,知道個結果